[漫畫] 出租女友討論區(1) 水原世界第一

水原千鶴討論區

第八張正到

一開波就放咁多水原圖，點頂

留名

漫畫你幾時先有戲份

我都想出場

當櫻澤墨 遇上 古見硝子

你出場黎都唔知有咩用

增加就業機會。

hi

你同樓主係咩關係？

對上一次出場好似係陪佢過生日？

瑠夏派

落地獄啦

分身飾演自己

留個名先

樓主係ptgf
我演員

零存在感到作者新開個害羞女友比你算

你咁耐有冇講超過10句嘢......？

how much

計唔計 嗯 唔 啊 個啲先

水原值得比男主更好既男人

水原 is G

男主咁搏命幫水原拍電影，加返小小分

得八重森正常
其他全部ptgf
一個就bitch......

準備好課金未？

其實做咩成日屌男主垃圾
佢仆心仆命咁為咗嫲嫲拍戲真係加爆分喎

呢套應該無咩大戰

軍力好懸殊

呢套野有H漫未 漫畫咁耐都仲未有得扑 垃圾男主

得呢個位囉之前個百話都係廢廢地
開始拍戲後水原成撚日都面紅 又含春咁既樣

LM

同件

我係前女友黨

等緊前女友出招拆散 水原同男主

不過 我已經等佐成百集

我都係瑠夏派
雖然注定會輸

想講 搵到會睇呢套嘅同伴啦

全部都係G

得前女友唔係

前女友係bitch喎

就係因為成套野都係G

得前女友係bitch先好睇

揀琉夏好啲，因為起碼仲係處，如果有守國家法例嘅話

Ptgf全部好女仔黎，無做o個個先係bitch
呢套野d訊息...

Btw等睇有人踢爆女主角係ptgf

麻美終於出現,係墨醬外傳

用左半日追晒,麻美真係臭BITCH黎明明都飛撚左和也仲要係咁煩鳩佢

真係有外傳？

古見硝子外傳

有新post

開始覺得麻美幾正

但水原都係世界第一

148有未

香織

水原我老婆

水原單箭頭

睇左動畫第一集
水原人設好吸引

對舊愛嘅執着
雖然係撚尻和也
但呢啲女人嘅爭鬥真係好好睇

半日咁快
我用咗兩日定三日

動畫出左終於多D人睇了, 水原世界第一

漫畫睇到100集睇到眼濕濕係咪唔正常

暫時最鍾意既一幕😭

未睇到127唔好開

一隻雞
一隻倒貼雞
一隻啞既雞
一隻豺狼

唔係動畫化根本冇咩人講漫畫

動畫睇左第一集
水原好正

見到呢幕就諗起個mk仔
佢9成鐘意水原

套漫畫我由佢出到30幾話先開始追
之後都係買日版漫畫（12-15期依家group埋其他一齊amazon過嚟

睇番自己出POST記錄
應該遲你少少
個時睇完沈晒船

唔知點解短髮妹多數都會輸（除咗學不來個黑肉）
偽戀小野寺

我有KEEP住睇呀
師父丫嗎

八重森已經最正常......

之前仲以為係麻煩友，點知咁幫得手

我想佢贏多過水原

有h漫未點忍 水原同瑠夏咁正

動畫做得好掂
估唔到會開埋漫畫po

漫畫post之前一直都存在

係咪一直都冇漫畫post，之前都唔覺有

Same,同好
有呢種女男主真係巳經可以出ending
煮飯俾你食、肯為你著想、童顏巨乳、身體自動波

之前呢個係漫畫Post，但沉底多時

通常都係咁
屌寄生獸（雖然真係耐歷史）唔係2014年出返動畫
老實講唔係個個都會知有呢套漫畫存在
好多漫畫都係靠動畫做助攻先開始出名

係，例如輝夜第一季，唔係因為動畫推出我都唔知有套咁正既漫畫

男主同佢屋企人鐘意水原都繼續想改變佢
好胃痛

一路都有人開
大家覺得佢無限LOOP冇咩野好講
係最近先好D
而家睇番最早已經係神父差唔多3年前開

佢棄左未？

墨醬外傳幾好睇
終於有主角做

除左出租女友 家有女友 青春豬頭 五等分 學不來 仲有無其他呢種戀愛心跳作品

月色真美
人渣
諗唔到了

勁鐘意睇呢種 睇下呢兩套先

琴日睇完第一集動畫，忍唔住去左追漫畫
水原世界第一

歡迎你😀

漫畫七大便

傲慢：偽戀
嫉妒：出租女友
憤怒：家有女友
怠惰：戀愛x謊言
貪婪：我們真的學不來
暴食：五等分
色慾：源君物語

Facebook 睇反嚟

幾時148

搭單問仲有冇？我都睇過......

源君物語未睇過
其他agger

個節奏可唔可以慢啲 好拖廿集前都估到小百合會趕唔到睇套戲

加藤惠囉

快啲先岩

睇咗
果青重溫緊

櫻花莊
龍與虎
小鎮有你

諗到再講

多數星期二深夜出

戀愛x謊言到底可以畫到幾時

棄撚咗
對上有印象已經係男主kiss基友

進展仲慢過呢套.......

邊套人渣？人渣誠嗰套？

人渣的本願？

係

呢類作品真係好正
希望出多啲

真 我都會睇到叫埋一份

出租女友首OP好正,勁洗腦

輝夜姬
古見同學
高木同學

三大邪書:《由莉亞100式》、《子供時間》、《指尖奶茶》

古見睇到胃痛

唔好再提呢套嘢了
想當年日日都有人屌漫畫之後嘅劇情
動畫做到咁正真係引人食屎
本身我都好中意呢套嘢
而家只限動畫版

動畫水原做到好正 覺得係五等分的崩壞&學不來之上
btw 雨宮天把聲即刻諗起阿克亞

劇情就唔好提 拖到仆街

其實可以直接畫水原同和也only
其他除咗瑠夏都冇乜出場咁

Btw家有女友睇動畫好了
起碼仲可以用正常腦諗
漫畫就。。

拖啫 唔係差嘅
呢啲漫畫係咁慢架啦

點樣響出租女友個 post 唔好提出租女友呢套野 ... ?

點解我覺得佢講緊家有女友

唔好提嗰段係指家有女友
冇標明sor

高分少女
唔駛刻意放閃都好撚甜
但同你講嗰啲類型唔同

大好機會
又要等多次

水原世界第一

你係咪睇錯輝夜

點解咁講

就係冇人踏出個步先煩
劇情黎黎去去都係咁

唔洗加密啦

色慾係平行天空

漫畫post我唔加密
明顯女主好感越來越高
前幾集不停講男主就知
就如你第一個留言
兩個主動少少早就一齊咗

睇左一集動畫已經停唔到，終於追到147。
現時為止都幾好，不過feel到為左拖進度而搞到兩邊都唔踏出第一步咁。
希望唔好又玩埋d咩離譜劇情，等收刀片

ps 水原世界第一

好奇有無墨醬支持者

男主前女友真係好識搵兵仔

g黎

睇外傳

本身一路都係水原支持者
但睇完PV聽到瑠夏係東山有少少動搖
始終水原有聲之後智障味重佐

個男主積極d啦

定係應該話 個作者唔好再拖進度

Ching都有追

可能唔識寫同左水原一齊之後點寫其他後宮

呢套無黨爭

148 劇透

其實真係頂唔順男主呢d種性格，百幾話都冇成長過

我覺得無啦啦講講下正經嘢
個分鏡突然變咗幻想同啲女角H比較膠

新一集係咩事
睇到一頭霧水

係佢角度覺得水原唔中意佢
正常都唔會無啦啦話要真係做佢女朋友
特別係呢種場合更加唔會啦

我都係一晚追晒成套漫畫
147睇到喊真係

我估下集男主拎到片比奶奶睇，如果唔拖嘅話

水原係對廢柴有feel既 去到鐘意個種程度都最近期一齊去旅行個幾集先開始
所以之後落黎先係真正睇雙方都鐘意對方 但又唔講出口時 會點做

墨 だれ！？

人地都就死 講黎做咩
唔通又係話 唔想再呃奶奶

屌148 真係好on9 睇完廿頁我都唔知睇咗乜鳩
點解咁執著講真相 而家係咪真已經唔係最重要啦

我估之後劇情奶奶聽電影之後笑住離開咁上下
再之後假男女朋友一定會爆出黎
雙方冷戰一排
Mk仔成機而入
瑠夏同廢柴進一步發展
但又會發現最愛都係水原之類
水原又忘記唔到條廢柴
最終又走返埋一齊

作者拖已達化境
其實好耐之前已經用30秒睇一集，完全冇進展
而家又已經同ptgf冇關係，男主亦差唔多出盡奶力好感度都升爆，只係港女水原死都唔認吊高來賣係度拖，唔知佢地仲有咩障礙，只係港女神唔想將兵變將軍

作者好鐘意畫大頭無對白表情
所以好快睇完一話

而家起馬要等過埋奶奶呢關同埋暫時女朋友問題
佢地先會有進展
等多十幾話啦

呢個又係，好心幾廿歲人咪咁多幻想啦

都似 個套路係咁
宮島其實無乜料 不過勝在水原畫得靚
每個星期畫幾張圖就完成一話收工

咁仲係唔係處？

4條靚女都鍾意廢柴男主

男主唔廢, 女生不愛

如果唔係又點有得畀班毒L去FF

其實麻美想玩9男主多過鍾意男主

我之前見過有人話ex可能有苦衷
鐘意但唔可以一齊之類
所以而家條氣又唔順
諗住搞散人

雨宮天

好想聽下 阿克婭版本 水原…

好似係佢屋企人既問題

其實真係幾似

都幾肯定係咁樣發展

第二集預告直頭十足十智障

麻美個角色好古怪
唔知退場未,仲會唔會出場
咁既正妹初頭又點解會同和也一個月,之後又古古怪怪
都唔知佢係中意定點

大boss嚟

你睇埋墨醬外傳就知麻美真係雞黎

邊度有得睇

你平時睇水原傳係邊到睇？
正常同一個網就有啦

仲差 dd ，智障女神 實在太過放飛自我，而家仲係有 d 未放得開既感覺。

睇完

好人一生平安

估唔到漫畫post會咁旺

睇左一集動畫就沉船

動畫嘅宣傳效果真係好勁

唔係睇劇情
每星期等睇佢畫幅幾頁嘅水原

上年鬼滅都係靠動畫先爆紅
所以漫畫動畫化=作者收入大增

4話墨醬外傳都冇提過麻美喎

出到第5啦

其實佢幾時完 之前覺得佢有少少拖

一黎動畫化
二黎劇情對比一百集之前無限LOOP
佢的確係行緊主線
相對好佐

係ptt見有人講作者係live好似明示定暗示過跟住落黎嘅劇情會胃痛
希望作者生生性性比甜我地食算

漫畫成日用問題做end引你 之後一到下一集又係d廢話

一晚時間睇晒148話
啱啱睇嗰陣男主糾結緊自己係咪中意水原
睇到最新話嗰陣男主仍然糾結緊自己係咪中意水原

睇埋第5先講

無事的
請參照#171

其實佢哋d感情都畫到出晒腸

但係兩個都玩緊自我否定

佢唔咁寫就好快完 不過有時真係覺得係d拖 好似死都唔認自己感情咁

睇睇下個樣有d似古橋文乃，雖然文乃無波

就算之後唔否定，面對內心
都可以唔敢表達再拖200集

不過呢啲漫畫係咁架啦

唔同囉......

學不來就寫完文乃線
我怕老師線畫完男主女主仲自我否定緊......

女主角咁港女你地都鍾意?

呢個世界得兩種女人
就係樣衰嘅港女同靚嘅港女

秒

一齊未啊好想睇佢地一齊啊屌

當一齊就係漫畫完結之時

完左算啦開始好拖
最想睇佢地一齊之後派幾集狗糧就心滿意足架啦

實物版get

右上角cosplay女原

係
《出租女友》(女朋友，借我一下)動畫化 2020年夏季放送

#334 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咪えなこ 日本人氣第1coser
btw見過真人唔算好靚

唔計個樣，其實 cos 得 OK ...

lm

twitter？

唔係,我係Facebook page 睇到

佢講緊四條女對應twitter四粒制呀

係wo,不愧係千鶴

有無真人影過相
想見真人

連登終於有人講

終於有水原H漫

又幾正

畫風幾似

頂，半夜 post，咁我返緊工點睇呀！

作者想學草莓100%咁「東南西北」軍，
可惜作者自己都寫得水原實力一面倒得濟，
就算而家佢已放棄麻美條線咁濟，淡化墨條線咁濟，
已集中寫瑠夏同水原但都做唔到當年「東城同西野」既效果。
所以好心作者快D完左佢重好啦。

反而似橙路多d
雖然唔知你知唔知依套舊野
短髮倒貼妹 vs 收收埋埋嘅黑長直

當年ATV播橙路時我仲係一個只想睇機械人卡通既小學雞，
所以其實知佢講乜，但冇睇過。

雨宮

點會睇到係嗰四粒掣…

如果雨宮天係做你女朋友 再用阿克婭把聲同你扑野 點睇

諗起都正

好明顯呢個先係原作劇情囉

h漫咪似返個男人lo
救人一命已經足夠以身相許

有冇ntr

鬼畜和真也

H 漫比原作更合理 ...

原作男主根本就係適合比人ntr嘅個類人

原來係八尋畫
佢啲漫畫劇情比較純愛
我開黎睇之前仲以為會係水原俾其他客食左，俾人屌完去見和也之類嘅劇情

食得重口味多對身體唔好呀…

不過點畫到下半身咁粗壯？

由頭到尾都係一條線
其實幾時有爭過
係咪有訪談講過?

港女就唔會咁易心軟啦

送頭撚不了

因為佢地嘅開始太異常
係「借用」開始嘅關係 佢哋一路都凝住唔好越過嗰條紅線
但奈何兩邊都越踩越深
所以122話八重森先話呢個世界都有由「借用」開始嘅「戀愛」

超真

Btw王道還王道
唔好再比條死mk海出場

佢再入戰場真係會想棄

利申一晚追哂
除左前邊有啲拖之外後面無咩野

依啲故事係你一步我一步架啦
不過依家紅左唔知有無咁易完

無錯
細心睇其實其他女只係男女主既阻礙
麻美已經係例子

一定會再出場
Mk仔邊有可能咁易放棄

唔使細心睇都知...
墨唔係阻礙 但唔知出嚟做咩

麻美咁早出場，但佢條線仲後過主線
可能真係有啲料到

出多個唔同屬性既女囉

為咗出外傳

就算再入最多都只係做助攻
依加水原都沉到咁
過埋奶奶呢關我覺得會入直路
滿足度200完場?

開頭幾趕客
但中段開始越來越好睇
所以都係推薦大家睇女等啲人入咗坑就會睇落去

墨醬做助攻
同埋係和也嘅樹洞

麻美係
但其他係女助攻多 睇係曲線定直線

樓下係競爭對手
經過電影基本上確認千鶴都沉埋船
好快會有更明顯嘅妒忌

墨醬雖然對和也有好感
但又冇話要爭做正宮 主要都係靠接觸和也改變自己
最新發展到樹洞關係 真係治癒型女友
大概之後會繼續做助攻

八重森就更甚
直頭係助攻總加速師
佢在意嘅唔係和也 係和也同千鶴呢對cp
加入後解決拍電影問題
同埋重新帶出和千二人嘅感情問題
同千鶴講「由借用開始的戀愛也是存在的」

墨去左外傳到，成功幫作者開多個 section …

已經有人將aqua放落第一集

第二集動畫笑到仆街
呢套好好睇
麻美邀請和也上佢屋企，正到

好睇過原作

頭60集係幾好睇既, 之後就拖到live, 今季效果應該唔錯, 頭兩集都笑死

雖然有睇漫畫打底,但睇動畫真係覺得男主垃圾之最

神田空太開波都廢啦

好有搵人養便兒仔feel

必廚

動畫已經刪咁啲仆街野
eg無威脅女主 冇整爛人個門鎖奶西

但都係睇到好嬲

男豬真係好廢

今季動畫應該做到去漫畫邊集
睇完一集動畫用左1晚睇哂漫畫

我覺得會飛到生日會水原收奶奶禮物收尾完第一季
第二季睇反應先出(想睇鄰居出場)

頭兩集動畫男主真係好撚廢，真係無眼睇
好在一早已經追漫畫

唔係廢咁簡單...
靠女主撐起成套漫畫
不過諗起動畫幾集後佢俾人打就開心返

再後d有埋惠惠添

今晚一次過由1睇到148 水原世一

點解佢哋咁都未係埋一齊

+1 一晚追到最新
墨漫畫成40幾先出場
應該會飛唔少野

睇頭兩集已經cut咗唔少嘢啦
不過好事嚟
漫畫個邊啲節奏實在太慢

早兩日特登睇返美好世界，之後對住呢兩隻野應該返唔到轉頭。

好期待會有好中二既墨響到叫 Explosion ！

一個沒自信的毒男 一個自己匿埋叫和也個名都面紅
點叫人表白

老套劇情

前女友見到水原紅起之後就會揭發水原曾經做雞

日本人接受ptgf程度幾高，又有人集排名等等，唔似其他地方(睇下牛郎就知)
人地有事務所打正招牌做生意。

就算比bitch爆水原黑歷史應該唔會太大影響？

做演員唔同講法啦

日本好興ptgf ptbf？正牌生意黎？

冇計
佢地嘅開始太唔尋常
兩個都唔敢越過紅事
坐等八重喵助攻

水原bb
可能係因為滿足度未夠200
過埋呢關都好難唔一齊 除非作者有心拖

然後一齊之後仲要解決樓下同個ex嘅問題

幾時一齊

擺明作者係拖緊劇情啦，我覺得無咁快完

我覺得還好 唔係係咪因為我一口氣睇到live
依加都仲叫跑緊主線
係要攻破水原令佢都沉埋船用多咗時間啫

樂觀啲諗 就架啦
唔係奶奶入院可能播完電影就一齊

估200話左右完
邊有咁快一齊

我都係諗緊滿足度200完
就算表白都會扭扭拎拎唔即時答覆
然後又要KO樓下&KO麻美bitch
又要撚下基友(基友好似仲未知佢同樓下拍緊拖)
又要睇下和奶奶知道天女大人曾經係ptgf有咩反應

加埋呢度播電影差唔多

好似作者畫風

屌

149?
咁快死? 唔係聽電影咩

屌咪撚死住呀

如果比奶奶知水原係PTGF
又拖幾十話架啦
知係假男女朋友算啦

舞台劇個現充一定會出嚟搞一輪先會一齊
仲要有ex 樓下
可能仲有啲爆大獲劇情要處理下
我覺得一定拖

冇計呢啲都係要解決嘅問題
其實奶奶識上網會唔會一早就google過水原個名
只係老人家經驗一睇就知佢地真沉船 和奶奶又比較開通
所以先冇踢爆

有錢有人氣靚仔vs為女死為女亡柒毒廢青
who wins?

現實嘅話一定係利用完廢青後同靚仔一齊

醒渣下話

最主要cut左男主角啲仆街野

Cut左好多仆街野，不過睇頭兩集男主仍然都係好廢，俾人鬧爆

無記錯男主人物原型係毒撚作者自己
毒撚係咁上下架啦

咁作者搵到作既水原未

Same

未確定情報

呢張好似係拍戲之前

頁數唔同唔係今集
放埋一齊啫

屌你 呃鳩我

今次男主識做

講行動力屌打一眾話佢廢同渣既鍵盤戰士

男豬

屌你張呀爺黎

明明呢幕一早有啦

作者上套畫既係好孩子女二贏喎
瑠夏唔係無機
gchi瑠夏

same 睇咗動畫兩集即刻兩日追晒
水原世一

不是吧

琴晚3個鐘睇曬

睇到沉晒水原船

好撚甜
今朝返工差d遲到

仆街樓主

愛情嘅力量
同鐘意麻美bitch嘅程度完全唔同

school day
樓下殺廢柴 水原知道後殺返樓下

青識波
歡迎加入水原群組

我唔知係我睇錯定咩 有集唔知係水原定男主係到ff如果電影拍成咗 比水原奶奶睇個畫面 果個畫面係係醫院到用投影器 放係牆上面睇 所以我一直都以為原定就係係醫院到睇

link?

無印象

live咗 見到男主幫水原拍戲成熟咗咁多都幾感動

係
所以好想多啲人睇落去
好驚前面好趕客 所以只好呃佢哋入黎睇女
但其實依加睇番 雖然都仲係好想打柒以前嘅佢
但見到和也因為愛而改變 因為愛而進步真係好滾動

冇人有印象 我都好快咁掃多次 應該真係我睇錯

早幾日果青個第2集內容有用投影器睇電影
你係咪記錯

漫畫同動畫難啲咁樣搞錯 我印象係影住奶奶背影 望住牆 播緊片 不過搵唔返似睇錯

套野個節奏真係好慢⋯⋯

岩岩睇完漫畫 想問下動畫大約做到邊到完?

仍徘徊在似苦又甜之間

好難估
拍戲之前男主都係廢J一條

就黎有得型（幾秒）啦

應該第四集有得型

中間拖得太慢 不過最近拍電影睇得出男主有成長

係咪今晚有新一話追到live等更新好痛苦

廿集之前已經估中哂劇情

套嘢一出就追，痛苦慣了

我估計61話
動畫中間應該會cut 唔少

諗唔到水原點算

你地都係我既翼

男主自卑覺得配唔起水原，支持水原成為演員就夠

不過講真，如果女主真係做咗演員
男主只會更自卑，除非佢立志做埋導演

做P / 經理人未得囉

呢d由第一集開始你已經知道得一個人會贏啦

而家做監製其實都算配得上演員啦...

做經理人仲可以成日喺一齊

活用經濟學知識

如果千鶴真係話鍾意佢
佢應該會有返自信

兩間房變一間房

最好就咁啦
眾籌拍完套戲諗定都得

有202 203 204
請問樓下係邊個

榴夏呀

笑鳩自己先！

動畫威力真係大
之前明明勁拖都咁多人討論

一次過睇係飛住去

149 廢柴突然咁型都有既

邊到咁快有得睇

追咗動畫兩日即刻追哂148

唔係講笑...
今集幾型

Projector都俾佢諗到
仲要冇講過野

支站

仲未見有
ptt就有人講

作者今集無比對白,亦無畫表情比男主,幾型

作者畫表情功力好似麻麻地

姐係奶奶睇到一幕仔？

一日未講都唔可以話奶奶過左生

係時候死完佐呢條線
EX好耐冇出黎
完佐老人家條線之後
水原出晒名
EX再出黎搞事

男主今話幾型

其實都好 唔好拖劇情 一集就死

對上一次應該係跳水
100集之前
即係兩年前

其實去到呢個moment對奶奶黎講睇唔睇到唔係太最重要
前幾集佢知道完成咗電影已經心滿意足

但對千鶴黎講就好緊要
如果咁努力都冇奇蹟發生 佢可能真係會認命
依加千鶴知道奶奶睇到 應該唔會再鑽牛角尖

最後
和也好撚型阿

動畫黨快啲睇

快d一齊

///嚴重的新冠肺炎患者要靠呼吸機維持生命，印度1名重病男患者需插喉救治，但家探病期時認為醫院太熱，體貼地買來冷氣機，把呼吸機的插蘇拔去，改插冷風機吹出陣陣涼風，結果患者不幸喪命。///

終於知奶奶點解會死

下一集叫Lies...
我估就......

好似台灣好多年前嗰個恐怖故事…

動畫做到果段未仲未得閒睇

有排啦下話

動畫cut 左唔少
睇黎有機會做到50

和也型撚到
一粒聲都唔洗出

靠行動說話

呢啲咪叫角色成長囉
其實係一開始廢得太誇張

應該好快啦，下集都去沙灘啦

早兩三集仲用緊碌鳩諗野
呢下又咁有型

碌鳩行先不是很正常嗎

黎緊既一兩集應該做到…？

終於少有地係用腦加做啱野，今次應該加分加唔少。

不過如果唔係一齊睇，通常結果係奶奶走左後水原要冷靜，跟住一靜又靜返十幾廿話，間場就係電影放送 加 水原 舞台挨拶 時裝表演…？

有加錢 course…係咪即係有其他裡 option ？

咁先正常
好似其他作品咁性無能咪又比人笑

出咗149

又唔會十幾話
幾話就有可能既

奶奶

三四話水原靜一靜+電影上畫
兩三話更科搞亂檔
一兩話男主 d 損友/八重森助攻
一兩話 MK 男想翻兜
再加一話墨同水原

十話走唔甩。

下一話出病房就攬攬啦仲拖

有咁勁，就好似上面個 H 漫咁啦。

實有排拖 一樣野廿集

一樣廿集…！

下次應該仔都生埋。

好想快一齊 二日一次過睇曬 好難等

以作者之前作風 又係果類扮到戲肉又講d廢話撚下你

我都想
最好係水原出病房 見到廢柴型男係門口等緊
再忍唔住攬住佢喊

講啲肉麻過表白既野，但唔撚表白

似啦
諗起n年前套乃木坂香奈的秘密
錫埋咀 攬過幾次 除埋衫褲差啲扑埋野都可以話因為未表白所以未係男女朋友

呢套一次過睇晒嘅話唔會覺得拖戲
但開始見佢地兩個都沉咗對方船都唔一齊就好想佢地快啲一齊

神作

樓上套 H 漫大部份滿足到你。
不過男主一樣係廢柴，只係行多左一步。

現實係又搵幾條女繼續拖多幾十回

套戲劇本個作者似又係一條新女

睇完149想喊

滿足唔到
毒撚要嘅係愛唔係做愛

真
一直都唔會睇中意角色嘅H

無真愛，做愛到可以頂到一陣既…NTR 就免啦。

你看她復活啦

出到咁後點會仲出新女
講舊女都有排講

例如水原攬住型男時比樓下見到

老實講之前追live個陣因為覺得太拖,所以對套嘢評價好低
但呢排趁出動畫重睇一次,反而又覺得唔差

依加反而係樓下做電燈膽

因為其實唔係拖
係作者畫得多畫得詳盡
每次個人回都係一次完整嘅date
唔係出街-->扑野就算

見到咁之後又迫男主 再主動
男主繼續優柔寡斷
再畫幾集墨...
拖到第二季出 200幾集先認真寫埋尾

突然進展咁快可能會進入新篇章？
照計唔寫水原演藝之路都係得番日常篇寫
水原上到位感覺男主角會更加自卑配唔起佢

感覺會有段劇情麻美將水原做過ptgf既事透露出去

做乜依套垃圾都有人吹奏
成套劇情設定都極唔合理同離地
典型廢柴男主變街喉食晒啲女
毒撚FF到極致嘅產物

本身啲女做雞嘅理由已經牽強
男主冇任何吸引力又可以搞到啲雞沉晒船
女主畀男主騷擾又畀佢屋企人情緒勒索都可以選擇唔同公司講，我撚唔信做咁耐得男主一個騷擾佢
女二對愛情冇興趣又會鍾意一條一無是處嘅廢物
女三直頭係啲傻閪畀人哄去做雞嘅例子

除咗畀毒撚打飛機之外，依套野真係冇任何地方值得討論

後面真係太拖
覺得I'S最好睇

講真演藝之路其實未完
宜家拍戲只係趕喺老人家走前還佢心願
麻美出黎9up就梗啦
留名睇男豬man up出黎認正宮

嫲嫲
本身以為佢會醒返 點知係一開一合

I’S 直頭神作級別
話說回來，其實兩套女主既setting有啲似

唔知睇唔睇到呢…佢個表情完全無變，唔似係含笑而終。

睇完最新，決定停半年再追番，一話一話咁就追有排等，男主又廢

翻睇咗次漫畫，一口氣睇就真係冇咁拖嘅
由一開始男主鍾意麻美，放唔低搞到好頹，去到變咗鍾意水原，想了解佢多啲，知道佢有夢想就想幫佢。劇情去到呢到都叫做幾順
主要拖嘅位係男主知道水原係做演員之後，就話想幫佢，結果就拖咗四十幾五十話先開始拍戲
中間堆支線又唔係冇用嘅，但每個禮拜追嘅話，即係中間畀佢拖足一年

其實都係睇女女啫
劇情成套都普普通通咁，冇咩位特別深刻

其實墨成個角色刪左
對成個故都唔係太大影響

瑠夏派
用左兩日補1至149
作者心理變態，點解要不斷虐狗
一次一次望住瑠夏幸福笑容，但明知會輸
好撚心up

I'S加草莓100%

男豬一早心有所屬

外傳又 update

墨 who?
冇見幾十集

去左開外傳

呢種女邊到搵叫好似男主呢種毒撚

追完 估唔到個作者之前畫AKB49
係幾好睇 但係係咁拎d女出黎當一話真係有少少疲勞
開頭麻花已經覺得好撚煩
而家就變左樓下同啞妹

其實八重森都係二階，點解變左樓下？
啞妹唔煩，重空氣到隱埋形，過埋檔。

有無人覺得好似 I"s

樓下係同音字

………

墨醬係負責間唔中出下場賣下萌

然後千鶴又面紅
放糖

佢都係過返去隔離檔埋下輕鬆搞笑日常啦…第一話天使法蘭奇咪幾好，開正旗號賣萌玩下顏藝，好過成日講佢撈唔掂就黎比人炒魷魚啦。

49都好好睇
不過驚啲人見到akb個名就唔睇

開頭就好睇
中後期同而家一樣 無限新女就放棄左

邊有無限新女
下克上嗰part幾熱血
全兼任係ske悶啲，NMB又開始好睇翻
最後爆料篇都係好睇呀

睇到下克上冇睇
結局係點 男主追唔追到女主

呢下真係比佢玩死 我都以為醒返
原來回光反照姐

停1年應該就會入結局

其實係現實有呢啲女應該一早拍緊拖
除非唔鐘意短髮

由睇動畫變一日追曬漫畫

咁佢都有寫話瑠夏有人追，只係佢拒絕人啫。

身體缺憾黎做原因，呢個我覺得唔太掂。

最新果話係咪男主為左插電抆走左個呼吸機電源？

係 害死咗奶奶男主內疚自殺end

唔好咁啦，而家有 d projector 用電池架，個零鐘可以頂得到既…

討論個方向咁戇鳩既

問乜問題答乜答案

動畫男主都幾難頂...世界級
跳完水假設有下一季
又要廢到眾籌嗰part

大家知唔知邊度有得買1 set/ 扭

反斗城有

邊間邊間

我有朋友係屯門扭咗

好遠呀但係多謝你

咁你可以睇吓你最近嗰間有冇嘅

好嘅好嘅

竟然香港d扭蛋咁update

我就唔覺街度有得賣,所以先上嚟問

想要水原

咁啱同班朋友都係屯門買野...差啲走咗無得抽
去咗反斗城
前面有幾個男都抽緊呢部機
等左陣
一抽 中咗水原

咁諗住抽埋墨啦

點知中Bitch
即刻唔想抽走左
補埋張圖

唔係中bitch 我應該會抽落去

幾錢一抽

$30

我住新東覺得出屯門好遠

係好遠 我葵青去搵朋友都搭左成個鐘
我估其他反斗城都有既

出得就應該唔會得屯門有，不過要搵囉

好奇怪囉，應該都係行貨嚟㗎啦，但係點解咁少地方有

無需求未無供應囉 廢事入咗都賣唔哂

「雖然現在彼女賣破450萬本，但宮島的壓力很大。上週末的直播宮島有提到為了之後要開始的劇情，他上個星期跟擔當編輯開了很久的會，拼命的說明自己的想法讓編輯可以接受。

宮島還說彼女畫到現在，作為一個漫畫家他有讓漫畫賣的更好的義務與自覺，但他想表現的東西他還是無法割捨。雖然可能會讓目前喜歡彼女的讀者感到有些不習慣，他也很煩惱要不要跨出這一步 ，但即便有所不安他還是決定跨出去。
這個直播內容可以說是爆炸性的，最近大半年為了配合講談社宣發任務，宮島刻意壓低作品節奏多畫日常和黨爭元素來討好讀者，但這不是他的本意，因為如果只為了討好讀者，他沒必要前期設置那麼多不討喜的劇情。
他當初創作《租借女友》的夢想就是為了效仿《相聚一刻》，《 I's》能夠成為感動一代 人日本人的愛情漫畫。
而現在隨著作品人氣已經穩定，他決定要回歸本心了，奶奶的劇情就是一個信號。
之前我分析過出於市場因素，租借後續應該會偏向日常和喜劇，這也是講談社和大部分讀者的共識。
但是宮島顯然是個頭鐵的大佬並不打算屈服務市場，按照他這次明示，之後的劇情恐怕會更接近那些經典愛情漫畫，胃痛，傷感， 文青式哀物情緒會大量替代日常和喜劇。大家做好準備。」

OK啦睇唔少
唔拖仲好啦
水原end就得

以為就完，點知而家先開始戲肉
早咗入坑一星期一集點忍

希望套野好頭好尾啦，男主角同水原一齊我就心滿意足

食屎啦，唔好唔係水原end呀

如果唔係
實好似學不來咁比人屌到仆街

講真我同意佢諗法
唔太想睇日常喜劇
睇黎之後既劇情會幾精彩
對一直覺得拖既讀者係好消息

呢啲漫畫其實都估到最尾同邊個一齊
諗唔到水原可以點輸
不過睇佢咁講
我諗之後劇情對水原fans 一定係胃痛
再之後先會去返甜

如果以相聚一刻為目標，應該最後係水原無誤。
會唔會中間加入 NTR 既情節呢？
確實相聚一刻都有類似既情節。

因為有偽戀呢套野 ...

呢套漫畫一到戲肉男主就開始廢
有排你忍

屌你 你都知自己寫埋d爛劇情

唔係水原end 反枱

好撚憎ntr
死撚開啦mk仔咪撚阻住我和哥
我水原已經頭也不回咁拒絕左你你無架啦

直接寄武士刀

爛我就唔覺得好爛，想反其實都幾真實既精蟲上腦，發女瘟既性格。只係漫畫入面太多正氣陽光男主角先覺得呢個人太爛…其實佢一直都係魯蛇呀！

慢就真既，一話入面起碼無左一兩頁去做特寫，唔慢先奇。

真

睇完動畫忍唔住追漫畫
睇到瑠夏開始鍾意同煩鳩男主
想問依個角色大家鍾唔鍾意？普遍受唔受歡迎
同埋想問埋第4條女第幾話倒出現？

有心想講自己嘅故事已經抵讚
同學不來啱啱相反

你問連登仔一定係唔太鐘意佢
男豬又唔同佢講清楚 無得怪佢嘅
我就覺得呢個角色好唔真實 不過係幾cute嘅
墨41話出

實會再出現

樓下短髮妹

No
威脅男主同佢一齊先保守秘密
雖然件事係男主行動太廢造成

追到148集
估唔到男主角行動力好高 終於唔廢

見動畫個pv佢多勁多view

東山正囉

東山大法好

真係好難忍

仆街講談社
當年就係咁唔比山田君完
死拖左成100集
我唔想睇足水原佢地大學4年先一齊呀屌你
宮島頂住呀

日本d編輯部十幾年來都係食古不化
只要部作品唔拖好頭好尾班死忠仍然會比錢支持囉

咁咪仲好，相聚一刻 IS不之幾神

例如男主誤會金毛同女主扑咗野?

One piece

最近睇番見到山治突然著住套戰隊服心諗做乜9
要將所有角色商品化出幾十個型態既figure

原來有第二集

呢次有英文字幕版本

原來仲有呢個版本

越玩越癲 好在和也唔係福島配

之前鬼滅好在收到尾
無啦啦比ufotable搞到變神作
幾驚死撚左一堆柱後jump出手
夾硬比無慘走甩開二周目
即刻變死唔斷氣垃圾

21魔女
定28

和也同水原係埋一齊發覺好辛苦
最後搵返瑠夏
搞到水原好傷心 金毛乘虛而入
但水原對男主念念不忘搞到精神錯亂
和也因為麻美投懷送抱 發生關係
瑠夏知道左就收埋自己 和也就周圍搵炮友
瑠夏後來大左肚要和也負責
但和也最尾同返水原一齊
最尾瑠夏約和也上屋企再偷襲殺左和也

支持
搞咁多黨爭真係無謂
但唔寫又驚腰斬
結果就一路拖。。。。

睇得太多school days

遲下會唔會有埋由比繽同惠惠

佢都係被逼

一定有想睇同時改晒4條女做弱智女神 由比濱 惠惠 小町

套路同角色設定直頭一樣

留名 覺得應該要入結局 唔好拖 拖咗真係會唔想追落去

尋日重睇發覺仲有幾part未講 應該又廿話
Bitch見到水原個袋係和也屋企度之後個復仇大計
瑠夏預計9成都要分手
主角自悲心態 女演員vs自己什麽都不是

應該無咁快結局
重睇左次又無咗拖嘅感覺
但墨同八重森真係可有可無

碧池 個黑幕(去佢屋企搵佢既男人)都未解，應該唔會又消失左呢條線掛？

10成9應該又係留黎洗白用

預左啦，但洗得好唔好睇先係問題。

呢套野既表達能力麻麻地，頁數又唔夠，又即管睇下佢會搞成點…如果個作者仲記得的話。

邊集？

漫畫 #20

洗白都唔要佢啦

惠惠出場未

八重森係劇情需要 教和也眾籌+推進度
墨嘅話真係多條女睇咁解...

好彩作者話寫奶奶線係擋住撚屌編輯反對入主線
加油阿宮島老師

除咗八重森以外都同意
冇八重森電影拍唔成 唔會good end
冇八重森直接道出兩條友都鐘意對方
佢兩個可能拖到畢業都會繼續係咁
呢啲關鍵議題冇一個角色帶到出黎
而八重森就係令佢地發展加速嘅關鍵

睇返男主角心路歷程 都可以理解佢點解自悲
好似睇緊自己咁

墨既存在好似想比讀者知男主其實有佢優點係度唔好咁快棄坑住
八重森存在令雙方正視返自己感情
唔再以主/客身份為藉口

唔知你地有冇睇墨醬外傳 幾得意
同水原對比

八重森係月老
唔洗當佢係女,順幫男主+水原推進度ONLY

呢段野幾耐之前
我其實唔想咁快完

八重森 係估佢唔到，原來係女版損友/工具人，通常呢 d 係男主身邊既損友做嘛。

覺得會死完女主奶奶 隔一排再死埋男主奶奶

嫲嫲看了電影前10分鐘

無人想見到男角出現個個都只想睇女

太多女咪出現家畜世界個問題，
跟住又有人屌係咪四圍都只係得女…

而且我覺得男主身邊嗰個幫得手既損友其實唔太差(樣衰少少囉)，可以放多些少劇情落去都唔錯。

唔係佢老豆咩

唔知原文係乜，但翻譯出黎似乎係唔同人？

終於追到最新一集
其實幾好睇
個人認為仲好睇過五等分 同 學不來

五等份係衰後期垃圾啫
劇情on9 畫又崩
依家春場畫親佢地都變肥婆

又喊

叫ptgf有水原呢種質素
多多錢都課

有個情報係呀嫲翻生

看著持續播放中的電影，千鶴一直握著小百合奶奶的手。

「結果只有看到最初的10分鐘而已.....已經有一個小時沒有睜開眼睛也沒有反應.....一定就這樣.....」

千鶴認為小百合奶奶不會再恢復意識，腦海裡開始想起和也說過的話而想著說出秘密的事。
千鶴在病床邊來來回回的踱步，想著該怎麼做才好而開始了自問自答的獨白。

「若要說沒有罪惡感那是騙人的」
「說是為了奶奶，其實我說不定只是不想被輕蔑而受到傷害。」
「也可能會感到悲傷而後悔。第一，現在是否能確實的聽到也不清楚.....目前就像沒有反應一般。」
「只是想讓自己得到救贖，這不是很愚蠢的事嗎.....」
「『女演員』是說謊的工作，是有著"幸福的謊言"的。是這樣吧?奶奶.....是這樣的吧?」

千鶴回到椅子上坐著，回想起了過去中學時因為認真打掃教職員室而免除了社團活動遲到記錄的事情。
對著明快的回答說女演員是說謊的工作的孫女，小百合奶奶說人的心是由百分之九十九的謊言與一分的真實所組成的，而演技的本質就在於此。

「沒有人能夠不說謊而生存下去。」
「但這些都是為了保護最重要的一個真相，我不想將其稱之為惡。」
「我是喜歡那個『真實』的哦。只要能表現出那唯一的真實的話，說99個謊言也不在乎的。」

回想結束之後，不知道什麼才是正確什麼才是錯誤的，現在應該要告訴奶奶什麼，不應該告訴奶奶什麼，千鶴為此迷惑而哭了起來。重複回想起和也說過的:「我們沒有在交往吧!!」的那句話。

千鶴已經不知道該怎麼做而放聲哭泣著，此時小百合奶奶虛弱的舉起手拭去了千鶴的眼淚，細聲說著「千鶴.....」

其實都無明示過佢過左生嘅

點解要攬炒

死唔斷氣

搵唔到有呀
係咪得反狗城有

原來有扭蛋

邊度有得扭蛋?

對波畫錯咗

要大D?

三色堇

佢仲大

太大啦

有 櫻澤墨其實好有內涵同體貼
只係佢唔識點樣表達出黎
可惜現實好似無呢種女仔存在

出左150未

等多4個半鐘

差唔多到攬住男主喊既位啦掛

如果呢集開始入戲咁之前撚狗果d集數就算了

就咁望部機
似俾人抽晒...等補蛋
估唔到咁多人抽

我手頭上有水原兩款同麻美
之前日本買一套返嚟，有冇人想要？
可以pm me

如果我中其他都想留低
中到麻美真係唔想要

瑠夏自己墨巳經有人要咗
另外果d唔太有愛所以想放返出去

水原 plz

我要先處理樓上果位先 sor

水原無帶眼鏡果款巳售，淨低有眼鏡同臭雞

想要眼鏡

被你搶先添

你喺邊度睇？
我自己睇英肉先
我都唔明點解同英肉一樣時間出

奶奶真係未死
水原又喊

支站 係支站睇野緊係要同人免費分享

bilibili買咗版權，睇最新個集要用佢個啲濕鳩卷

好快手

話說有無人覺得水原跨頁出得好密
基本上話話都有

霸住啲畫面，咁又一集
不過我又唔拒

屌急死人 咁又一集

一個大跨頁，咁又慳返版紙唔使畫

又喊
btw下集title好似係beloved?睇英文情報講

支持每話十個水原跨頁

跨頁果種張力得跨頁有

繼續引到下世紀奶奶竟然未死

宮島畫家黎，每個星期淨係負責畫畫，畫完就收工又一集。

個節奏有啲似福本伸行
樣樣嘢都講到好細緻,但又唔算真係拖
不過追連載個陣好難頂

點解我會覺得佢哋幾似樣，要換眼鏡了

有無人睇過？間工作室好靚

助攻嚟了

一次過睇真心好爽
利申:睇左一集動畫,用左半日一次睇哂

一口氣追到51話漫畫
瑠夏
送埋黎男主角都唔珍惜

後期佢有冇好結局

追完想買周邊或漫畫收藏

男主又唔係真係鍾意佢，送埋嚟就食嘅話更加衰，亦都對唔住瑠夏

利申 都係睇到6x話only

呢套其實係 水原寫真集 加 花生騷，故仔係 optional。

明明就係智障

唔會，樓下後面變咗八婆

ex不了

我明
早之追完電影就停

太倒貼 同埋佢沉咗水原船之後就一心一意
同埋係有水原同意和也先會同佢"開始"
關鍵都係水原

想睇多d day in the life

呢套又真係用得好多
不斷sell水原

因為唔係炒股漫
編輯就好想作者炒多啲股

個編輯自己拎個老母黎慢慢炒啦

炒佢老味

其實個故事寫到唔容許佢炒股，其他3個女角接近男主既原因都係因為水原。佢中段可以係咁寫樓下瘋狂發力，但係一開始個故事已經定左係咁，唔係水原男主鬼會理樓下

冇錯
男主本來唔想理樓下tim
不過我天使水原唔會咁衰
所以批准佢地拍拖

樓下就。。。。雖然好努力
但已經預視到佢嘅下場

拖到我有啲煩厭
男主角廢，水原好明顯有答案又唔肯面對
用幾百幾集仲係得個吉

sor,百幾集

之前睇咗條片先知有而套野

我一早睇左呢個
但我睇新番 + 追漫畫嗰陣醒唔起佢
係喺度見到先醒起

水原接受唔到自己鐘意件垃圾仆街男主

比我都唔得啦 拖撚住樓下條女

男主拖第二條女係女主自己傲嬌approve在先

Approve 就拖 咁仆街啦
真係粗重野等我黎咩

正宮power太強
幾多條女都唔夠頂

但我其實幾鍾意瑠夏雖然知道最後一定係女主

btw墨嘅嘅戲份之後會唔會多啲？依家淨係睇到6x話，淨係見過佢一兩次

似係編輯要佢加多幾條女入去賣周邊
無左佢對劇情基本上0影響

去到依家都係？

支線角色最多聽男豬9up同幫男豬諗生日禮物

係咪生肉

睇pin

又拖

如果瑠夏唔係又係黑髪可能會好啲
佢一拍埋水原2個黑髪真係審判咁
鍾意男主個原因又on9
唔理人點諗就迫人真係like唔落

好似出咗個外傳
新角色梗係攞嚟撈錢

巴打不如睇埋佢啦
瑠夏K房有幕加分
可惜之前扣唔少補唔返

睇緊睇到67

扭蛋尚存水原（眼鏡）同麻美（黑化咗）各一
有興趣想買可以pm me

睇完150，和也同水原幾時先可以一齊？

真 幾時一齊阿

k 房嗰集好撚爽，激到麻美發癲

對上幾集劇情拖撚到
幾話都係同一個地方話類似嘅對白
講唔講真話好 之後再畫水原喊

睇住本子當一齊左先

一番賞

我都睇到6x
瑠夏好可憐
水原暫時都唔知對男主有冇feel

睇哂150集
而家淨係想問男主究竟想點撚樣

有無女仔會睇呢類漫
定變左型男後宮

唔係應該問女主想點撚樣咩

睇咗好正

睇到9x，我覺得墨仲可憐
次次見到佢喺度陪跑就覺得陰公....

btw想知高橋李依可以點幫佢配音，9x話都好似唔夠廿句對白

唔係呀...作者純粹畫多條女姐
加埋外傳唔計助語詞
10句都唔知有無

想像到佢成套嘢淨係配嗰啲可愛嘅聲
Um/he/ar/haaaaa!!!
類似依啲

Explosion!

現代版彌豆子

就架啦就架啦

依加個波響水原度
之前八重森響拍電影前已經拋咗個問題比佢
係水原要做野

本來就唔係炒股漫 冇咩陪唔陪跑
真係畫多條女咁
同埋墨醬自己都想透過同和也約會改變自己

千鶴我愛你啊！！！！！！！！

我覺得漫畫畫得靚啲

一齊左套野就完啦喎？
改個名做【女友、單已埋】？

呢 d 唔係 digital copy 印出黎？
應該一樣架喎…

呢個一番賞係動畫版黎

幾鍾意佢

睇到好鬼心急 到底幾時先一齊

果下一定不過真係好僧男主

係 動畫塊面肥少少
漫畫再姐姐D

走開啦毒撚

呢套算係咁
你睇吓五等分漫畫同動畫差幾遠

我好想奶你啊

的確係
（四葉雞黎嫁渣！

漫畫後期都開始鳩畫，一花變撚埋肥婆
動畫就唔撚洗講 求其cap一張都世界名畫黎

本身唔討厭四葉，但係春場真係寫得太垃圾

仲有Ex，係咪作者已經唔記得左
應該講到就快喺埋一齊
跟住ex變魔王再出場

佢搞事都唔緊要
我好驚佢洗白

點洗白都唔會鍾意佢啦

最後佢細佬話有個人嚟咗，Ex面都青晒
然後就消失咗差唔多100話

我諗大魔王come back機會高d

女主紅左，大魔王知道哂出租既事

要求男主女主點點點

男豬man up 時間

個EX follow完男主阿嫲個twitter之後就消失咗

都百幾話啦，咩都放低晒啦

吓
依家睇到9x，仲諗住佢有咩搞

靚又唔夠人靚
波又唔夠人大
都輸硬嫁啦
唔知爭黎做咩

麻煩下次貼po頭

又係啵五等分啲作畫
可能第二季會有改善既

過晒氣仲有冇人睇

邊到出？畫得好靚

多數無
呢類校園戀愛番 動畫多數都埋唔到尾架啦
睇死唔會出第三季
加上漫畫個尾咁爛

師兄係網購定點

我覺得唔會一齊咗就完啦
之前都提過 9成9假男女朋友會踢爆
睇情況會係和也自爆
廢柴家人都會知係假 以奶奶性格 知係假之後一定好認真咁問：和也，你鐘意千鶴醬架，係咪？
和也：（close up 大頭 和也側面低頭望地下 表情傷感）係又點，我同一之瀨さん只係普通朋友，唔係，可能連普通朋友都唔係，只係鄰居。
奶奶：但你對佢既感情係真實架。
(再黎多張和也低頭close up)

另一邊廂 水原照顧嫲嫲（如果仲未死）
嫲嫲：去陪下和也君啦，唔洗成日照顧我。
水原：（又黎個傷感close up)もう終わった。
嫲嫲：（)點解？嗌交？男女朋友嗌交好正常唔好嬲和也君啦。
水原：（傷感搖頭一格）
水原：ごめんね。其實我地係假拍拖。
嫲嫲：（)

相信雙方會冷戰一排 mk仔出現撬牆腳
知道mk仔鐘意水原後 自卑既廢柴更加唔夠膽接近水原 係樓下安慰下 廢柴選擇同樓下約會
係大學見到樓下同和也談笑風生 水原就覺得唔應該打攪佢地 甚至認為和也已經唔鐘意自己 將重心放去演戲

相信胃痛會維持三十幾四十話
之後水原同廢柴都忘記唔到對方（應該都係回憶起以前既經歷個啲老土野 )
如果嫲嫲仲未死既話 相信佢會係水原踏出進一步既關鍵
而兩個老人家好可能製造機會比佢地兩個獨處
死咗既話 202就會係關鍵
我又好難覺得佢地兩個會無啦啦醒覺搵返對方

墨呢啲過場人物 都係求其一話關心下廢柴咁啦
麻雞就未諗到 如果真係洗白就難搞啲 但覺得和也對麻雞已經無野 係驚佢爆水原做ptgf

三十幾話後佢地再次相遇（跨頁低炒兩人對望 和也企直雙手壓拳 雙目堅定而有神 水原左手屈曲放心口前 右手垂直 加少少驚訝表情）
和也終於勇敢講出自己感情
和也：水原さんが，いいえ，（表示佢鐘意真正既一之瀨 唔係扮完美女友個個水原）一ノ瀬さんが好きだ。
一之瀨：（面紅）か，和也君。
一之瀨：我都鐘意和也君啊ずっと待っている。點解咁遲先黎同我講
和也行前(攬攬跨頁）

未完！

佢地做咗真正男女朋友
應該都會有集以真女朋友形式介紹比屋企人
再整返個跨頁kiss同埋跨頁紅面水原攬住廢柴
同埋一之瀨終於做到演員 和也應該買晒所以關於佢既精品 如果出電影 仲會十刷
一之瀨知道後就會話：做咩睇咁多次/買咁多啊。
和也：因為係千鶴你既演出。我要一直支持你。
一之瀨：（面紅）バカ。

講晒之後咁就應該完啦

利申：香港sherlock
再利申：鳩up

追緊漫畫
估唔到會有第5條女

呢套一完即刻冇人討論
過氣快撚過偽戀

後面完全崩壞D人樣
包埋春場老婆四葉

助攻王黎即刻加速兩個嘅關係

我買佢之後會入場

五等分的肥婆

佢係咩色頭髮？又係黑色？

根據以往套路
呢類角色一係由頭到尾都係純助攻
一係就不知不覺間都鍾意埋對方

西園寺世界？

我可以期待鮮血的結末嗎？

呢招好，黑頭髮加 highlight，簡單加幾筆就搞掂…好過成日都頭飾/髮帶啦。

隔離廠書記個蝴碟結都唔知點夾上去既，佢當係 d cheap cheap bow tie 咁用嗎？

唔錯

呢個應該唔會黑化嘅

pixiv

漫畫先前追到LIVE , 係條五條女出場,
之後要個個星期等好SAD 所以停左無追
岩岩見到依個post
又可以追番

八重森 配 關西腔聲優 應該超好笑

動畫要做到佢應該點都要第2季啦

不過有第2季再算啦

動畫用左幾集都係做到去漫畫第7定第8話
唔明12集點出哂4條女

我amazon日本買咗一套，最想要一隻瑠夏，但整唔見咗局撚住買多套，所以就放一放依家手上淨低嘅其他角色

水原（眼鏡）40蚊
黑麻美 應該無人會要

你睇偽戀就知 第3季巳消失咗3年幾

有冇link？

得返1套，唔可以直送香港要搵集運搞

已買

我另外搵到個

2000円，有埋扭蛋機面頭張紙

有冇ching記得呢個位大概係第幾話

淨係記得同麻美唱k

49

呢一集水原超正
同男主比真係......

動畫咁嘅進度
我諗東山都要第7，8集倒先出到場
高橋係咪要尾嗰兩集先出場

扮路過，好似家畜世界動畫入 日下部綸 一樣。

我覺得6就出到
實會cut劇情

我屌,又拖
劇情可唔可以去得順d
幾頁無意思咁回想返上話男主講d野
再加埋例牌既誇頁
已經去左半話

Live咗

雖然近依幾話都幾拖吓，係咁回憶啲對話
不過係幾好睇

唔該哂巴打

我反而想睇下作者點幫麻美洗白，想知道麻美之前發生咩事搞到依家咁癡線

想知佢去咗邊就真
加完男主嫲嫲Twitter 就唔見咗成百話

去順d可能半年收左皮

翻睇多次先

四條女都無乜太大興趣，反而覺得八重森好正，有無人同我一樣？114集搞到我沉曬我都好想比佢騎住

墨世界都第一
第二我覺得就係八重森

btw大家覺得邊個配佢最啱feel

佢枱面果幾隻黏土人好正

佐倉綾音

星期日已經有圖透

豐崎愛生 ？
配呢類搞事類形角色應該幾擅長吧？

但豐崎愛生會令我諗起k-on嘅唯 或者 砲姐嘅初春
好似唔係好夾

而家多左個犬山葵 (搖曳露營)，專責撚人同搞事。

夢夢竟然冇人提

豐崎愛生

睇完慎勇之後返唔到轉頭
不過好在佢無雨宮咁易聽得出
上幾集千鶴爆seed個智障味出曬來
智障女神都係聲優印象毀滅者

等緊出場

男主第一次曲線表白

雨宮天夠會令人想起智障女神
但一樣配得好好

咁又係
不過依啲都係ff，有第2季先算啦

係咪得我鍾意瑠夏

緊係唔係，瑠夏咁撚正

悠木碧都變埋智障

CLS系列

瑠夏正呀

全部都好女仔，除左麻美

墨世界第一
瑠夏 八重森 並排第二

你會唔會太侮辱八重森

個人覺得姐.....

幾時有151😭

正常好似星期三

一野睇哂150集，好空虛

有冇類似既漫畫推介

賣肉的灰姑娘

廢男主但好多女追喎

我明

天地無用？

一次過睇晒150集
前面無限loop都睇到幾悶有d想棄
點知出左八重成個故仔正左好多
可唔可以唔好再拖
爽手d 令令地完左佢 橫掂一定水原贏

呢本係水原畫集，想一氣呵成最好三個月或者半年睇一次。

麻美大洗白反殺就神作....

希望真係會出水原畫集

其實動畫第2集中間果度，男主匿喺張被入面望住麻美張相，係打飛機定抹鼻涕

燒書

你覺得係乜咪乜囉

之前出49嗰時會幫角色畫一本寫真集做特典

出151之後好似停更1星期

仲要講幾多話病房先去下個場景

好似唔錯

大家覺得水源幾時沉船？

沉緊開始

水原船已沉

張圖第幾話?

今晚係咪151

冇記錯好似係144

我都明

沉左唔認ja ma

其實呢套嘅重點唔係邊個贏
心態唔太好

50幾話就沉咗啦

正正式式喜歡似係話要支持佢夢想果下

今集我估嫲嫲...

撳爛f5了有冇ching share

Next time: It’s fine

151

19頁係咩意思
無啦啦畫風景

嫲嫲算唔算開解左水原

畫多一頁賺多啲

hi岩岩入坑 有冇瑠夏黨既手足！！

睇黎今次真係要bye了

咁鬼短 又要等多一星期
不過咁樣畫嫲嫲應該無喇無喇

拖到好緊要
入女主線用左勁耐時間
唔好最後又得個吉回復日常

睇人講話下星期好似停更

自動波女朋友

好想好似男主咁比瑠夏倒貼

天光

短髮又輸

不過寧願佢拖多少少 唔想咁快完
水原靚靚figure又未出 我想買牙唔好咁快完

都係
主要唔中意妹妹

瑠夏五等分咪贏咗囉 重睇啦

151 奶奶

如果講到咁都仲同其他仔出街我真係冇嘢好講

水原

明明係偽戀

啲人成日話唔知男主想點，我想知女主想點就真

打份工啫

其實水原次次問男主對佢係點
係男主次次答堆無里頭野,轉個頭次次都見水野講笨蛋咁........
反過來說,男主直接點真係唔會搞到唔知想點咁

bingo
水源應該更早沉船

死港女水原，有咩咁煩呀
最煩係你唔想承認和也係你條仔
和也做到咁，你肯佢跪低奶你脚趾都得
係你條港女吊高來賣，留夏好佢十倍

和也好早就放棄咗追水原嘅諗法
因為佢仲停留緊水原好憎佢嘅印象
好多野都令佢唔敢越過紅線
不過就係冇私心先至會行到呢一步

倒貼貶低自己黎賣都唔高尚得去邊

唔洗爭啦
喺墨面前，在座各位都係.....

如果計早的話,,,,,,點都係男主早好多.......
一開始跳船開始已經講男主沉船,水原呢度頂多叫做改觀同好感

其實個重點係........
次次水原去試探時,個男主堆答案非常無里頭
搞到好似又係交易呀,呢樣O個樣咁

徙弟都幫到出晒口時,水原都好直接答叫佢自己親口講
到頭咪又係繼續無里頭,其實呢,真係比晒位佢進攻

成151話，有墨同麻美出現嘅加埋有冇40話
雖然知水原女一，但其他姑息都算女主之一
乜都冇乜點講過

收皮啦，一個男人為個女人做咁多野，傻架咩
何況兩者相處地位上，都係女方高於佢，即係女神收兵
兵仔點敢話自己有非份之想，但女神根本就知啦
唔中意你仲約你做出租女友做乜鳩
男方自卑，唔通兵仔話好中意個女神，女神就肯升人做將軍咩

好學唔學，學新海誠玩背景？

瑠夏好條撚
識無耐就勒索人
唔屌7佢好撚比面啦
未一齊都咁 之後有排勒索你呀
咪同我講咩 樣靚本身有病
做女人煩到西咁 一啲自由都無

小野寺咪短髮
輸撚咗啦

對水原無咩感覺
但之後幾條女真係咪搞我
唔出聲都有人話正
八重森先最正

講緊千棘同榴夏都係東山

水原>>>>>>>>>>>others
其他冇個鍾意

健全

其實想問一問,有冇人比較了解
在現今日本文化中係點睇出租女友呢樣野
(唔好以香港人角度睇,因為一定係臭雞)
純粹係想了解下,個接受程度等等

應該係停留係對自己無好感/意思階段嘛

八重森同墨

早排好似有 YouTube 講過？

仆你個街…

唔太記得
邊幾話有試探?

我諗都算正面掛 連家人老婆都有得租

有一集兩人門口,水原問"你喜歡我?"
跟手唔認大概講一堆係客人之類野
水野番到屋企講左句笨蛋之類

大概邊話就唔記得,但講起你有冇印象?

搵下先,唔該晒

無記錯 好前架
今季動畫會做到 好似聖誕個幾話之後咁上下
個陣和也未發現自己鐘意水原
到五十幾話 佢先內心承認鐘意水原

和也唔出聲即刻型好多

屌你

呢度都幾前下

標題頁同埋第10頁都係畫城市風景，應該可以串連嚟睇
我估意思大概係話每個人生存都會煩惱，但當中可以同他人互相扶持渡過。19頁之後就show和也嗰樣，應該就係話和也就係可以同水原牽手互相扶持嘅人

呢套分鏡其實唔錯，值得思考吓。不過上面都係我鳩噏

藍色窗簾左 d 喎…
我覺得只係單純代表時間流逝而已。

都有可能為咗湊滿頁數

代表時間既話 咁我就明點解嫲嫲之前又開又合眼
夜麻麻嘈住老人家瞓教叫人起身睇戲

除此以外
我有印象有好多位
次次問完佢一堆野
跟手男主又亂回時,水野又回家自言自語笨蛋,
呢D應該之後宦有出現
但詳情真係唔太記得

又拉.....

都好前下喎依加都151啦
依加反而係男主諗清楚
同女主奶奶係醫院講會一直陪住女主個段野
女主其實都知自己鐘意男主
係似唔識點做多
煮野食比男主見男主比人逼答 佢之後d反應
自己一個個陣叫男主個名面紅
奶奶就死噤制都想去生日會
比人約去食飯 有機會去識人入行
都唔去 去搵男主派街招 仲有好多講唔晒
其實都寫到好白
基本上係男係毒撚唔識表達又自卑 女又既唔想主動
之前一直無限loop
係八重出黎先加速

以上自己睇法唔岩記錯既屌細力d

死老野死得好

要湊頁數畫多個水原大頭咪得

認同
可以理解呢1 part就完

麻美唔錯。水原塊面個陰形，十足十黑化緊咁樣。

我都覺怪怪地
麻美ok...但真係有人買？

眼鏡廠出既景品，信和有時係一套咁賣。

景品唔考慮

出土人未

水原打錯燈

景品真係當垃圾

平平地玩下 OK 既，不過大部份都整得唔靚，變晒形。

感覺水原同男主冇乜未來 一個係演員 另一個就好似一事無成咁 除非一路拍住上做製作人

屌漫畫都要諗襯唔襯

近年 d 聲優好多都同一般社員結婚，無問題。

無乜位要擺就擺最靚算

動漫好多rip位都係出風景，神社，雀仔，猫之類。我諗係代表奶奶已經走左

如果係真愛就唔會嘅
現實都好多名人嫁一般社員

呢part係第幾集?

麻美有無人買

上面講咗 三十幾 聖誕之後個幾話
實際話數唔記得
係水原係家庭餐廳問和也

呢兩隻黎講 麻美靚好多
平平地應該有人買既
水原個樣奇撚怪怪
個動作更加係唔掂
呢幾個動作會好啲

嘩屌
一比較動畫靚好多
敗筆真係雨宮天

黑絲希望其他廠會出

抆黑絲呢下真心正

屌你啦雨宮天有咩唔好

雨宮天當然好！

```

係 Eris 艾莉絲胸部是墊出來的，唔係 Iris 愛麗絲的胸部是墊出來的。

```

黑絲圖係呢張喎…

都唔係 apple to apple 既。

好簡單
聽到佢把聲我唔會硬得起

漫畫條格仔裙麻麻地動畫個條靚好多

你講開我先留意到原來係格仔裙。
不過就咁睇 cap 圖似褲多過似裙。

不過竟然咁落力畫返格仔，而唔係貼網貼上去，都算好用心。

漏咗個喎

一開始雨宮天好好j赤瞳 伊利莎白
係配左智障女神形象破滅

見到呢類圖好糾結
全部都女
但我想整走最右邊個bitch

換做八重森就perfect

bitch幾正

唔係掛 有咩正呀......

黑得嚟淫淫地

動畫翻睇左2次
見到水原個人心情好好多

躝啦 扮咩我老公

今集你好正

一出聲就唔得

佢啲牙

Explosion

唔知仲有無機會再聽佢講第三季好似無咩聲氣

EXPLOSION!

睇高木同學就會諗起

合體

好正
好想比佢戲弄

K=Konosuba